[勸世]千萬唔好玩交友app

當你單身 少不免都會寂寞
都想揾個異性瘋狂同你msg 圍爐
你第一個諗法就係交友app
而Cmb就係我上演鐵達尼號再次沉船嘅戰場
三四個月前識咗rose
佢喺佢某個範疇都略有名氣嘅人
Google YouTube search 佢全名都有啲嘢睇下
佢工作個樣真心幾吸引
講返cmb開頭
佢第一句係：i’m finding the right
坐過大大小小郵輪嘅我都俾佢嚇一嚇
我是但講咗句 l am on the left就hea鳩咗
冇打算認真chat, 只係打算kill time 9up
傾咗一星期到 rose佢講咗好多佢嘅嘢俾我知
而我當時係有保留冇幾點講自己嘢
我發覺佢性格幾好 就約rose佢岀嚟睇下面對面溝通
正常約會 都好快約咗下星期再見
之後嘅msg 就好似有少少變化
啲女人好撚古惑

變咗成日同我交待行程
「返到公司啦 」
「岀門口啦」
「我今晚約咗xx食飯啊」
「我啱啱俾老細鬧 你氹下我」
etc總之好多生活鎖碎事

我當時係諗 關我乜事？
真心未係好熟 你做緊乜唔洗咁details 同我講掛

直到有次rose佢話
「好耐冇見你 有啲掛住
放工過嚟揾你ok?」
我心諗rose 係咪上咗鐵達尼號？
啲女人好撚古惑

咁單身咗一排 有女埋身
我當然不會拒絕的 同埋佢都幾好
咁就順其自然咁去
我同rose都冇講過乜嚟確立關係
但發展到去到同拍拖無異 只差扑嘢
啲女人好撚古惑

近期msg隔24hrs 覆
完全變咗
一句起兩句止
我就發現點解我會唔開心 我奶撚咗嘢啊
我上咗鐵達尼號啊 仲要啓航埋啦
我發現you jump i jump係假嫁
Rose都冇跳 得啊jack個傻鳩跳咗落去

利申:已坐駁艇走人

啲女人真係好撚古惑

一個人咪幾好 無啦啦玩乜鬼交友app姐

做咩唔屌咗先

咪即係你沉船

正正常常點會玩app

條女做到咁你都唔屌

仲怪條女冷淡咗

你真係唔好玩app啦

真 唔係外表都係性格有問題

是鳩但搵個理由開間房啦 正7頭

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

Rose搵到第二架船

真係好撚憎啲人交代行程囉
我同你都唔熟你可以放工關我撚事咩
定係其實啲人咁主動交代行程係對你有興趣先咁做

潮文

開心過就算啦，偶有沉船都幾開心㗎，只要有＄，咪當洗吓錢攝吓時間啦。

Rose Ma?

無野講搵野講

無野講咪唔好講

識止蝕好好啊

離場止蝕

好似以前初中啲人用果啲招

初時就日日同對方報道 狗公式厚面皮煩住人只要對方冇即block就代表有機
即使明明知對方對你冇興趣
但都慣性講早晨晚安做過啲乜食左啲乜
然後過一排等對方慣哂你日日搵佢
就突然抽離完全唔搵
對方咪以為(又或者真係)鍾意左你

啲初中生成日用呢啲招

omg，exactly

但個方法再老土
都會有好多人初初以為唔會中招
然後最後都係中招